其實隋棠真係好正

有無巴打有同感

又高又靚

撒嬌女人

每張相都一樣樣

大陸味